尋找太古城uniqlo既一首歌

搵左超耐 用左幾個song recognizer都recognize 唔到
歌詞大概有句係「bring it down to the night time, xxxxxx body work for the xxxxxx.
Let it go baby
Let it go~」

Push

直接去問個店員啦

呢首？

巴打有心 但唔係
唔係edm 似rock多啲

唔會知咩歌 做過u記

U 記d 歌好似係內部demo

下次善用shazam

基本上搵唔到
做緊

用左

搵左三首 有兩首有 一首完全搵唔到
Wrapped up in your love